中國駐加拿大大使叢培武：警告加拿大勿向港人提供政治庇護

中國駐加拿大大使叢培武要求加拿大政府，停止向逃避港區國安法的香港人提供政治庇護，並稱有關港人是「暴力罪犯」，警告渥太華政府有關行為等同干涉中國內政，助長暴力犯罪分子，如果加拿大關心香港的穩定繁榮，關心在港30萬加拿大公民及加國企業的健康與安全，應該支持中國當局打擊暴力犯罪行為。 叢培武又駁斥加拿大總理杜魯多早前指北京實施「強制外交」，強調中方無進行強制外交，香港問題和新疆問題都與人權無關，純粹是中國內政，不容外界干涉，並重提釋放華為副董事長孟晚舟，才會使中加兩國關係出現轉機。他又提到，如果加拿大議會通過任何關於新疆維吾爾族人的議案，北京將作出強烈反應。 加拿大

原文網址：

係，知道， 走緊走緊。 仆街啦扮撚曬野。

china joe 上台
五眼會唔會縮

中國內政同人權有冇關係係冇衝突嫁喎

希望英國頂得到

哩個時勢內，加拿大要挺住

大和田.gif

如果biden贏左全球都死

黑暗時代

佢都on9,無論咩派對收難民表示welcome

我想知加拿大真係唔聽中国警告會點

加拿大人被判死刑：「上訴加刑」與「行刑外交」引發爭議

又粗暴干預別國內政

人質外交

D中國人真係黑人憎